剛回江門拜年住在深水埗劏房擁一家三口的標叔：網上學識用紙巾穿繩一拉 跟口罩一樣！

我得幾個口罩 + 要出門番工

其實係悲劇
明知係錯嘅但冇辦法都要照做

咁窮就咪做人啦屌

仲返大陸過年

住邊，一盒夠嗎？

我諗起之前有巴打教用廚房紙自製口罩…佢係咪睇咗嗰個post

點解仲要返大陸拜年

日日見D阿叔唔帶罩食煙吐口水

仲來香港沙士源頭？

有錢搭車去支那冇錢買口罩

窮到咁仲返大陸拜年…